講Byebye會唔會望人

每次我都會望住佢講Byebye揮手道別
期待佢都會望返我 可惜冇

已經禁緊手機覆第二個,邊得閒望我

人地唔想同你再見咪唔講囉

Byebye你條尾

望你老母咩 返屋企訓覺啦死毒撚

唔好咁多FF啦死毒撚

same here
佢搭巴士走又好 搭地鐵走又好
我次次都望住佢走 期望佢有一刻會望返轉頭
果然會唔捨得嘅一直只有我

唔會
不論男女都係
與其一路望一路唔捨得不如唔望

佢講再見個下都冇正面望返過嚟
只係低眉側視
好似專登避開我眼神

我這麼不堪入目
為何仲要同我出街給我希望

專登扮唔識路 兜路送你
其實只係想同你一齊多一陣

真

唔好咁斯縮啦
想送就大大方方講話送